丞相曹操領軍百萬雄師南下赤壁，香港左膠：千其唔好激嬲曹軍

另一邊箱，長毛效法草船借箭，籌集經費營運